地盤工涉暴動上月缺席聆訊 官充公保釋金下令還押

今年6月26日灣仔警察總部遭示威者包圍，期間有穿灰色便衣的男警被指喬裝示威者。警方事後拘捕一名25歲地盤工人，控告他涉嫌在當日參與暴動及襲擊該名男警，惟他上月缺席聆訊遭通緝。

被告昨日(17日)在太子區一個住宅單位被警方尋獲，今日(18日)被帶到區域法院應訊。

由於控方或會對他沒有應訊有進一步行動，故他表明不會就其缺席作出解釋，法庭遂將他的1萬港元保釋金充公。而辯方今日並沒保釋申請，法庭將被告還押懲教署看管，直至明年1月21日答辯。

被告岑曉麟被控一項暴動罪及一項襲擊致造成實際身體傷害罪，控罪指他於6月26日在軍器廠街灣仔警署外連同其他人參與暴動，另被控於同日同地點襲擊男子張金福，對張造成實際身體傷害。

發生咩事

幫手足

走遠d麻手足

屌

點走 d記者報導哂出黎

射波之後就好走啦
去台灣咩都好

射沒前就好走

香港金總終於接受網上會員申請啦

香港人下令獅鳥法官